核彈都唔割！不過還手打藍蛆/廢老太暴力，不了

唔好打呀 唔好還手

我們是不是要對準政權 和 行動方向

1) 美國人權法案

除了9/8集會遊行， 還有什麼？

有美國議員已經恭喜香港爭取了勝利 ,是一個極危險的信號

我們不可以鬆懈

2) BNO平權

我們要爭取我們應有的權利！！！
現在是最好的時機 , NOW or NEVER

3) 香港政府展開社區遊說工作

完全沒有討論

請大家思考， 否則我們要輸了

自衞可以

返工，不了

食屎啦 左膠撚 你割我啦 我一定還手

香港人唔打香港人呀

收皮啦，你有無出過黎嫁，你知唔知啲手足訓係醫院呀

還手會令其他途人受傷，不了

popo又帶風向

佢好明顯曲線啦

你起下底先，popo黎 係咁撐警，曲乜鳩成班前線係到擋子彈仲係到玩

邊個post係